有冇人明住大西北既感受？

望到隔離長途返工嘅post，有好深感受
住屯元天既去邊都一個鐘咁
日日要過海返工既，諗到屯門公路已經眼濕濕

先唔講車錢，收工既時候屯公周不時塞車塞到喊，有位坐叫好D，冇位既企返個零兩個鐘頭正常事。仲要記得唔好飲水，如果唔係加埋你急屎急尿真係令你生不如死

有時放假真係寧願喺屋企休息下都唔想同朋友出去，唔知大家有冇發現一樣嘢， 就係住大西北嘅人永遠都係要出去 有次同個朋友講起不如你入嚟，佢即刻話我痴線有病high撚大左，話要成個鐘先入到黎好撚遠唔入。

唉。其實你哋有冇諗過，我哋每次出嚟又何嘗唔係成個鐘？但我哋從來都冇資格出聲，好似住大西北就一定要我哋出去咁不如試下搵次就返我地一次咁大把，唔洗騎牛唔洗passport都入到嚟㗎

同同事講返工要一個鐘頭左右
佢好驚訝咁講好難想像

鬼叫窮住大西北咩...

好羨慕人哋一落樓下行三兩分鐘就可以返學

點解唔係大西北搵工？

可以推介下d朋友入黎體驗下搭輕鐵。
刺激過過山車，唔L洗去海洋公園

搬撚咗幾年，心情好返唔少，人都健康返

好似住大西北就係錯咁
當聽到朋友話入嚟係一個鐘痴撚線嘅時候
我想講我每次出黎同佢食餐飯食一個鐘
但來回要用2個鐘
佢撘鐵來回半個鐘都唔洗

元天點會行屯公

屌呢個真啊 喊出黎
返工要過海仲慘

佢地唔知輕鐵乜黎 叫佢做纜車
話我日日有得撘纜車應該開心

ching搬左去邊？

番工就無咩感覺
係屋企都係襟電話
但下下約人觀塘果d就真係吹到啤一聲
放工玩完11點幾12點，有時頂唔順坐的士
又唔見4舊

住元朗都無咩,住天水圍啲公屋真係柒撚到爆炸

不過老實講,大把人返工都用一粒鐘,其實有咩咁特別

元天唔洗，屯門要。住元朗其實都ok
但我住天水圍就寧願住屯元
婆婆住屯門所以有時我都會住屯門
總之就離唔開大西北

天水圍->西環

屯公塞車

計埋等車, 係旺區燈位塞下
其實去旺角, 觀塘, 灣仔
度度都個幾鐘

我諗起之前去觀塘食完個宵夜，完全冇車返嚟
要轉幾次小巴紅van先得
頂唔緊太攰所以call 8折的返去

係佢見識少啫,大把人搵食都遠到仆街

我返工啲同事好多人搭鐵，大多都係半個鐘內就到 未聽過住市區都有人要用一粒鐘

大西北做打工仔係辛苦
搭車一定要預早好多
不過住係唔錯 空氣真係好d
起碼放假去沙灘去行山
唔洗搭車渣車去到老遠
最on9係成日一車車大陸人落黎

我同事都係因為撘鐵真係快
有次個frd第一次撘西鐵，話點解咁耐先一個站

你住個度姐 大西北一樣有天價盤
深水埗唔通住有錢佬咩
都唔撚關事 連登仔邏輯硬係怪怪地